# FolderCrawler
Приложение считывает карточки клиента (фамилия, имя, возраст, фото, температура) из специальной папки и выводит их на экран в контексте соответствующих настроек.
Файловая структура приложения:
    Все файлы карточек клиентов хранятся в папке FolderCrawler\bin\Debug\netcoreapp3.1\PersonalCards
    Файл настроек в папке FolderCrawler\bin\Debug\netcoreapp3.1\Settings\SettingsFile.txt
    Если на момент запуска приложения этих папок не существует, они будут созданы.

Настройки приложения можно менять через пункт меню Settings в самом приложении. Они применяются сразу после сохранения. В настройках можно указать критическую температуру и максимальное количество элементов.
Формат наименования карточки клиента: Name_Surname_Age_Temperature(в формате с точкой, 36.6)_.jpg
В приложении по умолчанию установлена российская локаль с кастомным "." сепаратором дробных чисел.

По структуре кода:
    В папке Utilities хранится static partial класс, который заменяет класс доступа к БД. В нем реализована работа с данными.
    Привязка к данным осуществляется по паттерну MVVM.
